牙達都吃咗鋒味漢堡了 你哋仲等咩？

如果黃洋達初當忍住唔反骨
學李登輝咁蟄伏多年
依家已經繼承曬Yukman政治能量/人脈/財路
駛乜涯漢堡包

狗糧俾狗食咪啱晒

駁唔到

牙達唔使靠依啲的
靠篤數就得

我吃了鋒味漢堡